我屌你老母 你payme 無錢關我閪事咩 死臭雞

fuck your mom

咁撚無恥嘅人都係第一次見

點解你唔撚死

Fb ig 開post屌啦

唔撚想知你私事呀 叫雞行埋一邊啦

真係雞黎

叫佢比現金囉